屌奶星Salah岩岩果球

同美斯撚保定一樣
頭寒了

呢d野丁力都做到

阿根廷個沙拿

打曼聯嗰陣唔見左

打歐聯嗰陣曼聯成隊唔見咗添

26球了 kane

呢隊利對曼城只會被456

咁多人酸既

老夫即刻收撚柒咗皮

789

好撚型

我係疤球 就好儲定錢入佢 接美欺棒

on9,又唔係好笑，都唔知有咩好抽 沙拿幾勁都未夠班同美斯比

仲以為美斯黎左Liverpool tim

曼城唔出樓主要出線唔難

啲曼迷抽人之前又唔諗下自己
真係冇撚腦

講一句就起曬鋼

系
上面件老夫原來係曼迷黎

唔知嬲what

會唔會繼沙高後第二隻禁藥狗
勁到不合常理